{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002409",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(동암) 느낌 호텔"
    },
    "text": "仁川(ドンアム)カムカムホテルは束草2号店と香南3号店に続き、ドンアムでも再オープンしました。 この宿は計30室の客室が提供されており、仁川1号線富平三叉路駅、1号線東岩駅、仁川1号線間石五叉路駅が近くに位置しています。 案内支援言語としては韓国語が使用できます。 入室前には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の予約による入室拒否やキャンセル、払い戻しはできません。 駐車場は地上、地下、外部に計30台の駐車施設があり、客室内部は最近リニューアルされた状態です。 ゲームを楽しめるノーハードバグゲームルームとカップルのためのカップルPCが全客室に揃っています。 また、ワイファイとヘアアイロンもそれぞれの客室に備えられています。 平日は状況別に客室アップグレードサービスを提供することができ、訪問者のレビューによると、静かで清潔な環境で親切なサービスとともにリラックスできるということです。 客室とバスルームは清潔で、使い捨て用品も完備されています。 宿の値段はリーズナブルですが、客室の清潔さには改善が必要だという意見も出ました。 トイレ施設にはサビや下水溝の匂いが感じられ、蚊が多くて不便だったそうです。 しかし、社員の皆さんは親切で、社長も親切だそうです。 そのため、同じ価格帯の他の宿泊施設を考慮したり改善したりすることを望む意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川カムカムホテルは何号店ですか？",
            "answer": "仁川(ドンアム)カムカムホテルは束草2号店と香南3号店に続き、ドンアムでも再オープンしました。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は計30室の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "仁川1号線富平三叉路駅、1号線東岩駅、仁川1号線間石五叉路駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が使用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルの入室前に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室前には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルの駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は地上、地下、外部に計30台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルの客室内部はどうなっていますか？",
            "answer": "客室内部は最近リニューアルされた状態です。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゲームを楽しめるノーハードバグゲームルームとカップルのためのカップルPCが全客室に揃っています。また、ワイファイとヘアアイロンもそれぞれの客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルでは平日にどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "平日は状況別に客室アップグレードサービスを提供することができます。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルの客室の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、静かで清潔な環境で親切なサービスとともにリラックスできるということです。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルの客室の清潔さについてどのような意見がありますか？",
            "answer": "宿の値段はリーズナブルですが、客室の清潔さには改善が必要だという意見もありました。トイレ施設にはサビや下水溝の匂いが感じられ、蚊が多くて不便だったそうです。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "社員の皆さんは親切で、社長も親切だそうです。"
        },
        {
            "question": "仁川カムカムホテルに対する改善の要望はありますか？",
            "answer": "同じ価格帯の他の宿泊施設を考慮したり改善したりすることを望む意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 603
    }
}